2017/8/5 六天工作之我愛小栗有以‼️8月8日瘋狂mix call倒數區‼️

準備同橋本陽菜以全身元氣call爆やっぱりゆいゆいは可愛いよ‼️

又話唔中❓
係戲院call❓

問題があるんの ‼️⁉️

鬼唔望奧鹿吹正名古屋

蝦禾吾識日文

肥秋唔識日文。。。